話風向有d 亂嘅人

唔係5毛就係真心膠
根本由頭到尾五大訴求都冇變過
而各區行動都係由之前ge 行動所延申
有參與過ge 人係唔會care 風向岩唔岩 而只係想基於五大訴求下再付出更多努力
冇出過黎冇體驗過運動團火嘅人就唔該出黎睇下咩事
唔好只係係度做鍵盤戰士
以正視聽

何必要冠五毛/真心膠之名呢？
我都係咁出post希望大家聚焦返
唔通我又係五毛？

正正就係大家都仲有團火
係咪應該集中一次大型嘅行動
而唔係每星期區區去行 去自我消化團火？

唔知你有無睇過有人post出嚟嘅7月時間表
23/7定28/7又去行香港西
Schedule多到都唔記得邊日有咩遊行